對面屋個女人成日鬧鳩佢老公

兩個我諗都四五十歲啦
個女人可以講足幾個鐘 個老公好似唔識反應咁
每次去到最尾個女人就係咁喊又9嗌又dum野
好撚痴線

邊區

錄音再大大聲播返俾個女人聽

應該真係痴線

有冇諗過，由頭到尾得一個人